究竟樣衰又心地好嘅人存唔存在?

細個屋企/老師成日話人不可貌相
大個先發現相由心生係有佢嘅道理，通常樣衰嘅人都好有問題，好難相處
列幾點出嚟講下
第一，靚仔靚女去邊都多人主動識，而樣衰嘅人成日比人無視，所以會做埋啲出位嘢引人注意，往往做出嚟都好odd
year1玩ocamp，有個金鐘樣毒撚長期冇人理，first impression一票都冇
有一次佢無啦啦當住大家面前同一個女仔講話:
「知唔知你其實好幽默？」
「吓？」
「你個樣真係好幽默啊，哈哈哈……」
個女仔即刻西面，搞到勁尷尬，結果佢就畀人杯，成功令人人討厭佢
第二，樣衰嘅人易心理不平衡，嫉妒心重過一般人好多，唔見得人地好過佢，所以會搞鳩人，令啲人同佢一樣折墮，心腸惡毒
讀中學嗰陣A同B(都係女仔，A普通樣，B個樣好豬)好fd，之後A同一個同班靚仔拍拖，B繼續單身
B好唔抵得，同其他人呻話點解A咁柒都有靚仔要，於是聯合其他女仔恰鳩A，有倒水落佢書包、偷佢啲書etc
搞到啊A唔敢返學，個靚仔都受唔住壓力同A分手，真係好黑暗
而家A搵到另一個靚仔拍拖準備結婚，B就到30都冇人要
第三，正如窮人先會笑人窮一樣，樣衰嘅人都特別鍾意攻擊人地外貌，心地好差
都係中學，有個肥婆塊面好鬼扁，嘴又大，左眼去右眼坐的士都$80
但就特別鍾意笑人個樣，話邊個人型豬、邊個似猩猩
明明比佢笑嗰啲都好正常，靚過佢多多聲
第四，樣衰嘅人冇乜自知之明，好撚自大，以為自己好吸引，要求又特別高
yr2上free elective識到個爛面肥矮柒，成日ff人地鍾意佢，人地同佢傾兩句計就以為人地對佢有好感。仲要ig成日po男神相
有一次聽到佢同人講擇偶條件，話咩一定要大波靚女有長腿
但佢外觀已經下下，又重負能量，心諗普通樣都睇你唔順眼啦，所以大學A0 grad
佢過幾年執返正個樣，減埋肥，變返普通人先出到pool
總結:唔係話靚就一定好人，但建議大家盡量遠離樣衰嘅人，你會好後悔識咗佢地

你醜樣幾好心都冇用

好多example樓主身邊真係好多樣衰嘅人

物以類聚

乜野話
B生得樣衰點樣咁powerful搵到成班女同學一齊bully一個正常樣

回應返你title個問題
其實呢個世界無論靚定柒
每一個人對其他人都唔好
只會對自己好
所有人對其他人好都只係扮出黎

咁中學大學咁多人，點都遇到啲樣衰嘅人嘅

所以好驚同啲樣衰嘅人做friend

A比較內向慢熱啲，自己班朋友唔多
B就外向好多，同埋份人八婆，所以多八婆fd

ig成日po男神相
想睇下

係
人類永遠都係利己自私生物

但柒嘅人通常都費事扮，閪到出面

第三，正如窮人先會笑人窮一樣，樣衰嘅人都特別鍾意攻擊人地外貌，心地好差

再睇返你形容人地外貌明白哂

我樣衰都對人好好喎

靚嘅人個個都會有好感啲
自然成個人生順風順水
無遇過啲咩壞事 心地當然自然好啲啦
樣衰嘅人地第一印象已經差 下下比人嫌棄排斥
仲心地好嘅多數都係因為佢其他背景好 例如屋企有錢 生得高 聰明彌補番

好似上流寄生族咁講
如果啲樣衰嘅人個樣好似啲好樣嘅咁 我相信佢地都會善良而心地好

咁你呢
係咩樣？

咁呢個社會的確是重視外表觀感
樣就天生嘅 要改善自己來來去去都是減肥 襯衫 護膚
天生個package是唔好就要自我增值投資係自己身上

但又冇咁絕對嘅，兩者冇乜直接關係，我反而識咗唔少樣衰又心地好嘅人

因為佢份人閪我先笑下佢啫如果佢心地好嘅我唔會咁話佢
同埋我已經盡量客觀形容，佢面型、眼距的確闊過大多數人，嘴都大過所有我識嘅人
樣衰嘅人係人地乜都冇做，冇啦啦笑鳩人外表

左眼去右眼坐的士都$80

係我標準太低定點 識嘅人冇幾多個我覺得樣衰

係
你咁樣衰一定不懷好意

第一時間諗起余慕蓮

樣衰講是非=心地差/多管閒事
靚人講是非=世界仔

樣衰唔出聲，黑面=心地差/有陰謀
靚人唔出聲，黑面=有性格

你都形容得好風趣下喎 左眼到右眼80蚊
不過我咁樣串你係咪好衰
我樣衰仲要咁串

其實多人留意人地好既地方啦
唔好見人個樣樣衰就放大人地錯誤既行為
你講既野靚仔靚女都會做

因為你自己係樣衰嗰個

樣衰嘅人妒忌心重成日帶負能量， 身邊就有一個係咁

不過啲女對佢態度又真係好差 好大差別待遇

D連登仔又FF男人樣唔重要既

啲人對佢咁差，佢冇負能量就奇
樣衰本身唔係問題，但會帶嚟好多問題

不過佢本身份人都好異於常人, 斯斯縮縮, 行為好怪異， 真係會畀人諗呢個人做咩呀

樣衰啲人真係心地差啲 扭曲D
我很醜但我很溫柔完全係騙局

但通常啲人會ff靚嘅人一定性格差，有公主病王子病
明明醜人心地更醜惡先係真理

first impression一票都冇好撚過我全票食哂衰野啦

搵我?

我諗係個人心地好嘅話
你自然會覺得佢個樣順眼掛

以前以為相由心生，但原來樣靚心地都可以好差

對唔住

係心由相生

唔好搞錯

我明嫁
醜咪以笑遮醜 當你可以好似欣宜咁拎自身型來笑埋一份
就係成功第一步

唔知邊個post 個ig 大波妹但性格怨婦
我真係第一次見
你對波都夠撞嬴九成港女
心胸都係咁狹窄

通常大波好性格都係比較隨和d 無咁小心眼
發現新大陸咁

女同學一齊係為講八掛，靚女係冇著數

唔係講大唔大波淨係講個樣

大波 醜極都係樣貌普通ge 大波妹
實有胸奴族不能忍

仆街磁石

真
以前同事有個肥系應該過100kg
笑鳩有個60幾嘅女同事肥
仲要係暗笑懶係幽默風趣咁
之後比佢係上司背後插咗兩刀
以後都要相信人不可以貌相
但肥系就是八婆臭雞

都啱
但樣靚同樣衰嘅性格差係好唔同
前者通常係臭脾氣、自我中心，乜都要人就曬佢，或者用自己靚嘅advantage 利用人(收兵)
後者通常係憤世嫉俗，充滿負能量，要踩低人抬高自己，或者自我膨脹，自卑變自大

靚女先易被人排

未必係抬高自己，不過樣靚都可以好鐘意踩低人

文尼心地幾好

肥婆仲差過樣衰性格通常更加扭曲，更黑人憎
nice嘅肥婆幾乎冇可能搵到

咁呢樣我都覺

其實都肥婆同樣衰都差唔多
外在條件比人差待遇比人差係的確常見
但成日以為世界想迫害自己
然後產生扭曲思想 再proud of自己冇做錯係你地迫我的
眾人皆醉我獨醒
做好自己喇唔該咪唔會咁多偏見
其實冇人會先入為主話你樣衰就好撚仆街

以前中學既時候，做過好多仆街野
好似倒人書包 收埋人哋份功課
有次個老師懷疑我，但可能我個樣比較楚楚可憐咁
最後都無事。

agree

今日真係獲益良多 多謝你

我前男友係老衲-，佢係一個出軌既純種仆街。(快啲還錢DLLM)

#185 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個點睇

講真唔易
因為樣靚既人身邊D人會對佢地好D
所以佢地會以為咁樣對人先係正確
所以多數靚仔靚女都好傾D

相反一個樣衰既人
平時D人又會笑佢串佢
自自然然會俾平常人多好多負能量
如果唔識點樣放負
好易發洩係其他人度

樣衰/唔靚既人...成日都貼自己個樣出黎究竟想點
佢地d 自信喺邊度建立返黎

老實講欣宜都幾好樣 邊忽醜

屌好中 中學真係有個樣樣哋衰嘅男仔貼自己個樣二選一問人邊個好啲

惡性循環嚟
樣衰→唔受歡迎→人地對佢差→佢想報復個社會，對返人差→更加唔受歡迎→……

人係鍾意靚既野
唔係話對唔靚既人差係岩但的確係好易發生
唯有樣衰既人自己睇開D自己人生玩緊hard mode

冇自知之明，以為自己好撚型好撚索
po生活相都冇問題嘅，po男神女神相真係膠都費事俾

就算你幾好人都好
你樣衰唔會有人想認識了解你

另一個現象係
讀書時樣子中下既女仔
永遠特別外協
又話要有彭x晏咁既樣自考慮

然後到而家一把年紀都仲係a0
但唔係因為佢真係只考慮彭x晏咁既樣
而係因為連八兩金咁既樣都冇埋佢地身

問心果句
你自己夠接受唔到果D女啦
你又逼人接受八兩金

男人真係特別有自信D
我見通常男人窮老柒都想溝後生女
真係哪兒來的自信過晒D女人
女人始終會怕老怕肥

就算靚都有心地唔好

呢個係一個睇樣的時代，你再好心，無好睇的外表根本就好難同人建立良好的人際關係。

有時真係唔明點解冇條件嘅人可以眼角咁高，諸多要求
咁樣只會一世A0

有道理 俾個like你

唔需要好睇，普通樣已經夠啦